
                      Muy buena película, buen argumento, interesante guión, muy buenas interpretaciones, final impactantante... Lo mejor: que es una película española que no parece española. Tienes que verla.
        
            